夏天來臨係惡夢既開始

天氣熱就唔洗講
仲要焗住，聞住堆臭汗味迫狗鐵番放工
夜晚訓覺又多蚊，屌你老母係要臨訓著先出現
最慘都係喪開冷氣令到電氣費升幾倍
所以都係中意香港所謂既‘冬天’

唔知巴絲們係prefer夏天定冬天呢？

夏天有嘢睇
冬天冇咁臭
都係選冬天算
唔想個鼻受罪

Lm

你講緊乜